支唔支持幫浸大方會長向警犬索償？

件「證物」已經係警犬新聞會公開咗，法庭唔會再接納呢樣野做證物，咁其實方同學都好大機會無罪釋放。警犬拎「證物」出來玩亦證明佢地根本冇打算真係告到佢，咁方同學可唔可以拎著呢點，話警犬無理拘捕，要求賠償。

支持
唔支持

老閪都支持

但係隻龜縮校長肯造?

關佢咩事。私人提告。

損失左嘅時間
仲有叉頸令佢哮喘發作
受驚既精神上嘅損失

因為呢次係無理拉人
理應可以追究